不如連登仔分享下自己係點識(食)鬼妹

好想學下嘢啊 香港有咩途徑可以識到?
唔計LKF嗰啲 唔想再拿屎上身

你照鏡冷靜下先

照咗啦 180cm 俾街外人話過似mix
之後呢

第一句請 How you doing

第一句講 How you doing

I am fine thank you and you?

I’m fine,and you?

有米八 無巨腸咁大隻

Are you free tonight?

玩鬼佬運動
美式足球果類

that's all?